Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 280 Viva好似係靚女黎

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

PASS

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫巴打作品：

pass

千四蚊

出垃圾撚狗

好撚貴 唔訂

mk43依家幾錢到

留名

唔玩1/6以外嘅野

留位放多隻1/6好過

Safe 啦
兩隻都唔啱

G持猴活將IM散件上
黑暗大法師咁

Show Blocked User - 植野直花

dm又係dx系列 親生仔即係親生仔

仲有日子揀 SW真係冇咁多FAN屎
定係依隻冇得炒啊

終於全pass

4寶之後出啲咁嘅野
候活應該係想幫我慳錢入6寶

做緊野
無啦啦開訂嚇死人咩

好問題

你兩樣係有連帶關係

出42合金手臂，燈＋發聲
我有興趣呀

比著marvel 1/6應該1210就爆左

新po留名
個po名

真係猴活出屎都會咁多人仆去訂

頭先篤
我慢慢search 清楚 surname given name
再填啲資料，都仲篤到首日1:15-4:30

癡撚線咁撚貴

今日條Link好似02分出？

已經算好慢
仲有咁多日子

07已經FULL
同埋點解又係DX?
猴活你係咪大曬 你係咪有特權
SW就DX MCU就係狗

訂左先 廢時後悔

都係03
而家先爆左4日 重有7日
果然係sw同life size

孩子寶咁撚樣，不了

同淘寶比 千四蚊係貴
但呢款係官方授權我覺得差唔多啦
如果有玩開1/1嘅野 都知一向都貴

mcu係咪到依家都未有份出過dx？

仲未full
難得

【MANDO正品 钢铁侠方舟反应堆MK1炉胸灯DIY合金拼装手办模型复仇者】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥eJTtYhGFj4K￥后到👉淘♂寳♀👈
俾大家參考

1:1 arc reactor俾副廠/king arts賺曬啦
仲點會入隻hot toys呀

他巴訂唔訂新DM

我信HT出合金版會靚好多

想試下重覆登記係咪真係會取消資料

如果佢出呢隻crimson dawn 版先
未有dx17 一定好多人 狗衝

之後再出dx17都一樣多人買
E家買左dx17 呢隻真係不了 肥maul

個舊野 淘寶都得啦 成千四蚊

屌google 老母謎底終於解開
auto fill surname givenname 倒轉左，仲要食左我嗰名中間嗰隻字

呢隻赤武神都出

專心等派DX17

dx17都未全派又出

肥maul真係要諗下
又唔係特別靚

到時截撚咗
又越睇越靚
個價肯定升到仆街

試下啦

趁今次試試佢

侯活嘅親生仔，大家嘅白老鼠

pass得留彈藥入動物節

$1430
唔洗入電都著就話姐

個樣好薯

我有訂dx17，但solo呢隻d配件都好正

MCU係生意
SW係收藏

過左廿分鐘都重有成5日

Sw同life size嘅威力

掙扎緊
我隻有車版都未有得攞

由佢升 0興趣

walkin

痴撚線 呢個都出 HT有排玩

唔出mcu
邊有cash flow開sw俾自己玩？

沙鍋真係親生仔黎
係咁出dx

一開始個個都pass同不了 過左一陣其實個個都係禁左先首日次日都係無得超快

除左 EP1-6 其他都唔訂

仲有時間揀啊

四飛哥今次入左幾多飛

試下mcu出dx

見幅圖背脊有嗰usb 頭

遙控

我買隻快銀唔好

應該得美隊個啲出到

3份1價錢

其實DX即係咩？

睇黎d貨RB一定見得番

你又啱喎相比之下快銀好抵屌 衝返隻先

成半個鐘都仲有

呢隻係咪冇 DX number

真係抵候活發過豬頭

仲有半個鍾

是但啦屌，我想食依家禁嘅大多數都係過手癮姐

入左手 砌埋 hottoys遲咁多先出 不了

佢冇食咗啊
都話人哋係鬼佬格式
Given Name+ Middle Name+ Surname

你將個格式對返落去

係dx系列，但dx幾多無特登揾

我琴晚經過rb 啱啱好返左幾盒 我即刻搶左盒 你要買就快手

以後手打名

假嫁

係

1) 屌佢唔靚又貴唔值
2) 撳左先
3) 落訂放飛機
4) 做成年投行分析師批死跌破ipo
5) 首輪派貨叫春R義海價
6) 最後+1000收單覺得贏左

你真係信㗎

救命

老閪都訂30號 動漫完個銀包點樣 再加睇實物

話咁快有人放單原價啲人都屌曬鬼 佢仲要+200

Solo 入面得 hologram 出現過 咁都有得出 親生仔唔同d

猴活：一切都係劇本

繼續出solo 屌咁唔該出撚埋Qi ra
好過出隻出現幾秒既肥maul la
女主角呀

半個鐘都未Full

除左係親生仔，候活出黎自己儲之外，究竟果頭派完phantom menace maul呢頭又出solo maul既原因係乜 就咁睇圖/ 電影造型/ 出場時間都差幾皮，咁呢隻點搵錢

你本身有無old ben先
如果有ge話一定要訂

炒到short撚左D炒狗
見野就炒 冇撚得救

其實在炒家角度又無所謂，搵水魚
反正依家都未俾錢，根本無成本

如果出到全甲可拆，落2千訂都照衝

Dc狗就成套戲出晒都都唔撚出

仲有5日揀截哂CM個班 以為下隻開正野 點知仲衰

純粹過手癮登記下

派Batman未 派Superman未 開Cyborg齊team未
玩DC無人權 無限delay走數

隻dm有無可能係diecast腳

開新模 出比自己玩
猴活就係有特檯 就係大曬

篤左20號可能放飛機

屌你，赤武神岩岩派完
又rerun
隻女巫我等左成年都仲未出

有預感會出埋動漫

咪就係靠靠個reactors 貼返錢

動漫又未到又想屈你幾舊水

Cyborg走數 Shazam走數 Aquaman收10億出得一隻

話說赤武神連車版派到幾號?

我要梅拉呀

Shazam唔算走數啦
擺明撚狗

差唔多FULL
開足30分鍾先FULL
而MCU幾分鍾
咁大對比都有

收到wind個reactors可以插心口

插自己心口??

我覺得隻arc reactor反應仲差過手套

供電

其實唔會買

我心口都冇個洞

咁要借你個心口黎試下

開返個

主因係價錢
如果同手套一樣價 應該好多人買

咁暖色調

佢仲要係個po度放條link出黎俾人撳

肥Thor的魔力

四月一出po撚到

有500蚊既點解要買佢 質素咁上下

但呢個diecast

我想問買完我可唔可以做Iron Man？

個反應爐淘佬買都係5-600

出1:4咪可以一樣價
但黃豆咁大粒

多謝猴活又賺400

Full哂了頂到半個鐘算係禁

反應爐同手套一樣都係蟹貨

話咁快就FULL曬, 快過starlord

我有首日單

唔同嘅，嗰陣時都未習慣咁樣玩

你當800蚊版權囉

吓？？

依個效果係mark7先第一次出現喎

今次要半個鐘先full哂啵

之前個啲starlord 紅黑 5分鐘內full

DM 2020 Q4~2021 Q1

難d親生仔點都留一個位比佢出DX

大家都抱住禁左先心態 點都full

玩DC真係慘撚過食屎

冇old ben呀但點解咁問

親生仔點都有一個位

SL 5min??

SL 仲耐過今次

揀後面日子既日撞正動漫節

係啦，我都記得SL好快完

SL好似2個鐘先full?

因為可以擺番佢地喺tatooine對打個幕

又造市?

揀左30號睇定D

SW冇野係冇可能 你估DC

唔排除有人鍾意嘅，不過真係唔多囉

蠢撚咗揀咗20號

唔洗去到咁花巧，隻mk1只要做到裡面放得落隻tony，然後跟張檯加槌仔，d甲可以拆落黎擺上張檯度

唔驚啦 我都係

一齊飛機

到時再R義海

你咁樣計啦黑卡嘅首日單有折
+300差唔多打和

super

咁都full...

又係喎不過冇

點解咁講

who say

starlord兩點先FULL

20號做咩事

出垃圾蟹貨撚狗都仲要+300，好撚窮喎ching

有咩可能連出2隻DM
唔係自己玩 我都唔信

咁咪有個藉口唔洗入

Masterfully crafted with authentic and screen-accurate details, the Arc Reactor in actual size stands approximately 16cm in height. Recreated with diecast and copper wire material, it features two LED lighting modes which include light-on effect and breathing light effect,

呢個我都覺，你話改少少件，但始終係同一隻角色

我應該會買

已訂一陣去睇花圈

Recreated with diecast and copper wire material

又真係wor

已約20號儲7子呢個點可以唔買

巴打開始老啦, 少少野都記成咁

好想睇下實物
見到好多人拎淘寶同佢比 HT有license 邊有得比 不過真係有d貴 11xx樓下應該差唔多

應該今日20樓有啦

幾時出黑警公仔

師兄幾號單？

睇o黎今日要吹奏既係darth maul

襟到DM mk2 , 但套戲都我未睇

冷靜下自己留返訂其他

通通都錯
就係買快銀

我都係20好似仲係朝早

好正
仲未搵到平dx17單

老老實實 呢隻正好多

話唔買唔買
原來好多人都會買

同意 原著造形先係最正

1點

大家都禁左先姐

都full

人地吹奏緊唔好潑冷水
前面有人話咩升到47咁真係笑撚咗

有幾百蚊執夠食個濕鳩放題我都當佢贏

大把人飛機LM 一水派哂

License一定無得比
但連King arts都出左好耐啦 雖然「粗製濫造」

忍唔住食左炒入falcon, 好出色
不過要拆翼先入到櫃

睇實物先

嘩............D價錢真係時日如飛

當年曾經退過一次坑 . 走哂D ironman
原來 mk1 2.0 1130 / mk2 2.0 1450 / mk3維修880 咁撚平

而家............

去唔到紅黑咁快full=之後繼續開訂

食屎啦KA 呢間野是咪汁左

$4200 ..

今年動漫可能會跟番上年咁上網登記咗先有得排隊訂嘢?

無圖

有人話抽 有人話先到先得 唔知係邊樣

不過我試過同依個人交收 好撚爽快 check都唔撚check 就俾錢

全新定二手？我都係預差唔多around呢個數 驚佢真係唔rerun

HI , 馬屍雅BB

可能真係純粹有錢玩家

佢都唔係自用, 唔check啦

二手呀... 但都好新淨

出新版，呢隻會唔會跌價

我隻黑寡婦bb 呢

唔係啦 佢應該有路放去第度賣 之前見佢咁鬼瘦但係拎住好撚多野

我淨係想要呢個造型 唔要美隊版 美隊得一個

隻mk 1 arc reactor開訂無耐咋
雖然係rerun
但呢方面猴活真係慢左九世
ka都唔知出左幾多隻arc reactor
今鋪又食人口水尾

大炒家 食屎狗

yes 我都係咁諗.. 我剩係想要endgame 造型
感覺冇左美隊既falcon 擔唔到大旗

Antman都可以打輸，點揸

不過真係好撚貴 諗緊好唔好拎starlord加錢換 但差gamora齊隊 賣左又要等一年

20/f有無實物 有無vip巴打已經上左去

應該冇 有都拎去sdcc

你條女自從跟左我之後
有大屋住
有靚衫著

佢忘記左你啦

對佢好d, 我得閒黎探佢

Shazam 啦應該

個頭自己執過定點？

我條女黎

SW>>>Marvel>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>dc

搵UV燈照下佢

上手搵師傅重新植過髮

由 barbie 公仔 變番做 黑寡婦

比no.6 植左髮

植幾錢

900人仔

有無link share下

植完正好多

鬼叫DC唔係迪士尼嘅

你有冇閑魚app我可以pm 你
但因為佢之前係一大批接單, 整完就唔再做
唔知佢仲會唔會改呢隻bw

有，冇開訂之嘛

就咁睇唔多掂喎

之前見過有人自己整自動開甲

依家裝先 想睇下有無得改其他

自己手造

套劇好似講左唔會係美隊身分
如果等得可以等下

新darth maul個頭雕好似唔及上一隻

利申：訂

真係太貴，不過外國人可能會覺得okay，佢地冇TB

呢隻係老DM

個面豬done幾有肉

佢劇照先肥

係信仰

收皮啦屌你老母 出黎隻揪 馬會等

堅決退Marvel坑 , 只襟DM

無乜人輕鬆訂到？
無乜人，輕鬆訂到？

好耐無拎新貨， 候活可唔可以派多d新野

陰公，雙面人啱啱先出完已經比人遺忘咗

上年動物節開始訂，今年開始有貨拎，我Marvel and Star Wars都中意，中意Star Wars多啲。
拎左幾隻，真心覺得Star Wars果啲係正過Marvel 好多

唔算摸頂，我睇完Endgane 5200入咗全新…

而家好後悔不過靚過1.0好撚多係真。而家兩隻Falcon好Ar位

唉

等所埋動漫節，熱潮就會減退，到時一大堆平單，上年11月左右，mark7加$200-300都收到

唔好成日幻想RERUN啦

有愛咪買，無愛嫌貴咪算，唔買就得。

有愛咪買，不過都幾貴

mark7係endgame期比呢度吹奏到千幾蚊張單

講起上年
rb 現貨 mark5 先3800到

聖誕好多人等錢用，自然會平賣單

呢度有人話avg4實rerun 叫人唔好追
信lego呀嗱

令我諗起 大陸仔將D高達改到周身都係刻線 同 閃到好似聖誕樹咁果隻Style

不了

你覺得MARK7會回落返?

係咪得我咁覺得

送mark7單做聖誕禮物

一單保平安！rerun始終無路捉，無了期

我考慮緊訂唔訂好。如果係合金腳就100%訂

咁重本

其實可以搏佢出Infinity War版falcon，starlord都出咗

朋友

係年尾同依家比好誇張
年尾2000內一定收到，依家

Iron Man Mark VII）1/6 比例合金人偶，預計將於2019年第四季～2020年第一季發貨！！

agger

後追冇著數 幾千追完擺係度 不如上secret base睇下算la

好彩未收

Mark7年尾派

識玩既一定係派貨之黎先收

想問 如果揀多到 到時現在咪可以揀唔訂其中某個?

個陣訂左首日見到咁平都收多張普通

想問 如果揀多左 到時現在咪可以揀唔訂其中某個?

嘩屌

可以除衫

DX果隻唔敢除

唔可以

如果真係有愛mark 7 快啲收
出貨一定太空

好彩？
Q4派貨升到上去火星

派貨想幾多收

露小小胸
比你j

上年+200 唔靚
而家+1200 唔靚
年尾現貨+2500最靚

冇FF呀 追完隻starlord2.0 過左一個月佢出隻IW渣嗎

下年年中啦
年尾 mark7

想問下mark50 rerun幾時派貨

派左

後日

Hot Toys論
1.會Rerun
2.熱潮過左會回落

諗緊入唔入好

好貴.........

入左張平單 最靚

買多隻俾我

唔係唔訂呀

已買

Wm4快D派啦

其實 , 真正Rerun過既...........得 mk50 同 IW thor
成日期望會成盒原封不動咁re , 諗多左

睇下隻FFH promo gg人

炒到天價，收唔到，一係叫春一係怒踩唔靚

唔係mk7先咩？

正野

唔信年尾會回落
個背影幾靚

其實一直都好想重整mark42

整左mark3 先啦

+1 執下d金色其實好靚

咁多新人盲追 都幾難會平得番
基本上賣乜都有人要

肯出返同角色既差唔多造形我都當rerun架啦

mark3 真係追唔落手

50蚊都呃

之前大陸傳mk4就快派貨

me too
買1/4 好過

我想追，個價唔太貴
mk4又好少人放

都真係差唔多..........一年了........應該動漫節後
攪展覽好多野做 , 做唔切...........

邊度睇到依啲消息

題外話
有冇人有玩1/1
之前爬完文係馬雲買左盾同鎚仔好高質
上左癮

訂左mk50爛頭盔
唔知幾時有

都有既 見有人單體4千幾 黃臂7000

好片分享

有冇相

啱啱瞓醒...

⼁呢個好似好正

睇多次 訓個晏覺

馬雲版有d位無咁齊整 睇得出係砌入去

返緊工
其他玩家實物圖

金屬感好重

開盒check件？

邊度買

此風不可長

我懷疑自己有儲物癖
有無醫生可以介紹

淨係搵到最經典個個

7月21可以拎上戰場用

陣間好似Happy咁就唔好啦

279 炒價賣單救港
280 Viva好似係靚女黎
281 全新 只CHECK過件
282 可唔可以問Pokemon
283 5月果隻85 有手套架咩

有好多款喎
戴得上頭mk3 mk42 mk46都有
不過唔好買電動
戴左開唔返就仆街

重撚到仆街
利申：瘦撚

出邊cm單都比人收曬
又要吹奏

有戀物癖

未

fb見過 好似全新 響道許左願 一陣會見到

279 炒價賣單救港
280 Viva好似係靚女黎
281 全新 只CHECK過件
282 可唔可以問Pokemon
283 5月果隻85 有手套架咩
284 想原價徵黃臂

好chill
渣埋杯啤酒就perfect

係rerun都rerun homemade suit啦

有咩根據

邊撚個香港ht論壇

左手交右手 + Far from home

起碼FFH有出現先

有冇人而家上20 訂紅黑

我就唔信6寶一樣sw都冇呀

之前夠未開過星期2

連登一向都係hot toys唔知，連登仔會知，見咁多人唔打電話問，寧願來呢到問就知

呢度問同打電話去問有咩分別？？

仲有6日先到22號 點撚樣捱 BTW 4寶後補email有未

一隻sw都無 = 一定係流

DC有同無都無咩分別

紅兵

親生仔點會冇份呀

市面上仲有冇dx11小丑賣？
幾錢？
好想要

啱啱先睇完，瞓左

howard獨有版

後補 都可能係得two face

整俾自己玩，爽

侯活今年屢破慣例

gg都有機嘅

我聽到開頭已經有啲眼訓
又唔講野 又播啲催眠純音樂
啲實物明明隻隻colourful 又要較埋曬啲黑白effect

無tick

我對有曬6石個箱有興趣

包埋掛，出嘅話

慣例要黎突破 好似係

LIHKG

箱就一定有 6粒鼻屎就唔知有冇

話說
翻睇CA2
WS都有用長毛俾人隔住個盾屈手果招落CA度

有咩 唔記得左邊度

睇ca2 隊長都唔敢硬接ws隻手
但gg喺ca3 硬接完重要扭隻黎問

幻象個度

睇多次先

睇多十次先

GG仔大力嘛

好想佢出mj配項鍊求下你啦猴活

我要啊mj

20直入 我好滿意呢個安排
電視機都無show 紅黑
好似展品框都無 連黑GG SL都唔見左

都話去咗上海，之後去美國

旅行 toystory5

其實同人買單危唔危險？

仲以為會有得睇下個arc reactor

有排等

Sor無追post
環遊世界
但電視機無show呢3隻 夠竟陳生幾唔想接生意

小心張單介到手

hot toystory

咁又係 識唔起gg拉過遊輪
美隊只係拉直昇機

買左佢可以報失攞返張單？

睇左頭post未

小心佢拎枝槍指住你個頭 你都係著定件避彈衣好D
利申:試過交收個陣撞到拉登

37223988幫到你

唔好同警察買就無咩野

面目可憎 唔想見到個八婆

買左幾錢？

好危險
攞貨要訂果個
一年後訂果個潛水你pk
唔好買單，冇得加名

唔可以對摺，如果唔係會出事

呀妹好慘

@ R.D.J.(3000)

認真問，我唔加電話得唔得？ 100蚊好貴

下 我拎完單過左膠先

得，你個人選擇

都話嗰個係家姐

真, 買hottoys 要憑自己既努力

買四位數嘅玩具嫌100 貴？

玩得ht，100蚊都嫌貴你唔加咪自己衡量風險，到時比賣單果個拎左貨唔好屌喵鬼咪得

首先練好打字

買左好多單..

so?...

佢冇單可以拎貨？

報失

你唔加既咪keep好同買家既對話record，我之前都有幾張冇加但都冇事

30/7 會場

其實唔加點知幾時拎貨
利申：未收過單

夠膽係道講多單

我開左個wts gp傾ht 已有十幾個巴絲
想入既留個number

係呢道d巴打咁好先仲答你

賣單比我d師兄都成三四十張單
我就唔信佢賣完張張都去報失啦

打電話問派貨日期去到邊日

唔好搞事唔該

Sorry 想問一問呢度係玩具台定吹水台?

已pm 冇cd-rom份 正

財經台。

唔知wm mk4又可以炒到幾誇張

可以同85互換件就照屌

收皮啦你 小圈子 屌你老母

TG 啦

早一兩個月 我岩岩入坑果陣 咁問法 d人屌到仆街 我都係睇頭post加爬文學野

以後唔得閒可以搵巴打12點幫我MON POST 有愛

pm啦

主要係同真玩家巴絲交流
呢d咁多炒狗 唔想益佢地 謝謝
新入黎不要扮大佬

又傳出7寶 真係唔知

最憎小圈子 想屌柒你了

抽咩時間呀
好似順登記次序咁派咋

dc sw呢 唔好唔要佢地

條肥閪把聲嘈撚到

有人順登無中

笑撚左

咁依個唔知 不過兩個鐘內要登到
今年我估30分鐘-1小時

wm6邊有人訂

上年未玩 登係登記?

有人退坑了 85 6/4單 都係放千2

10手單黎，小心 (9up)

+1200呀

係日本邊到見到？

+1200差唔多 個個賭戰損

why not both

我會入曬普版同戰損一隻玩一隻擺

Ching 可不可以用tg入gp
好想同你瘋狂討論ht

真心唔明

靚仔樣一個玩法
戰損另一個玩法

有需要棄靚仔咩 ?

不過 IM fans 就係咁神奇

巴打即刻改名 笑死

棄一買一
無限LOOP

一隻同pepper企 一隻同3巨頭企

無需要

玩到2046結果有排都未玩到

考慮清楚後都係想以討論為主
希望小妹原諒我

玩單好過玩現 好似係

正 比埋隻hulk我就齊人啦

今年你比盡20分鐘

20分鐘2000人

玩盒好過玩入面

有意留number 加多10個左右唔加了 廢事太亂

小圈子 不了

玩網上登記好過玩盒玩入面

tg方便好多

動漫真係出左肥雷同火箭

隻darth maul 出得分半鐘又無表現係咪真係咁大吸引力呀

關我撚事 唔識打殘體字

老西都禁左心態掛
利申 冇禁留比真係想要ga ching

SW Fans泥講 隻隻都好吸引
不過真係太多角色 土地問題 有錢都冇位擺

老西都噤

真心唔出奇，大把人eg後入坑

To:原b

幾千天近況幸福嗎每日忙碌嗎 仍然是那麼柒碌嗎?

Regards,
愛你的手足

下年年尾

To:原b

幾千天近況幸福嗎每日忙碌嗎 仍然是那麼巡樓嗎?

Regards,
愛你的手足

無按到，不過考慮緊
有隻可以坐ge jedi 係我唯一考慮原因

姐係點？賣家報失我張單就作廢？

呢個頭真係好撚肉酸，
隻mk 5未插過真人頭落去

無追砂鍋但俾呢張圖吸引到

盒野係買配件送 MR.Wick

要張單 係可以拎得貨既先可以報失

之前有人奶過野就係 上SB報失張可取貨既單 再放左張報廢左既可取單

john wick 3輪全派

antman應該都係咁上下貨量

屌咗咁耐我都收到sms了
唔屌howard了

黑帝都有得座wo

jw全派姐係一次派左兩個月?

少人訂掛

想問有無人度過1:6啲體積,d地台好阻位..屋企裝修想整個新櫃,但我已搬走全部入番晒盒..有無人可以大約報下42/43/45既size?黎緊有雷神 50 85 ca土地空間不足...

支持圍爐
反正呢度乜撚都唔比問
班自以為是嘅老屎忽剩係識得係度打飛機

有咩係唔俾問？截左未？有得Walk in未？

咁都得 所以加電話可以保障自己？

電話幾號

明明有得討論 都要搞小圍子

駁唔到。

@b00002

好撚明顯就呃撚緊你地啦傻閪！！用下個腦先好唔撚好！！！！

咁多人想入谷 不如我地自己開過個 大家說 好不好！

咁都要圍爐
果位 打巴打 之前搵Cosbaby 依到好多巴打一齊報料比佢
依家話人老Seafood，唔比問野

多9魚

我鍾意係到傾多啲

同感啲地台靚係靚但好阻位，係而家iw eg個台細左好多先好擺左，雖然全部一9樣

想開個得你同我嘅谷

問下唔撚比啊？
你可以選擇唔答
但係有d人成日係度屌柒人
好撚威咩？
你唔撚比人地真係新手？
唔唔知你係咪咁既人啦
只係睇唔過眼
你有權唔撚答
但係唔應該屌鳩人

上次船了
已滿 其他人不用再留

分左咁多句其實係咪曲線想做下個post名

支持開group!
呢到太多野問唔到，截左未？有無得walk in?幾時開訂？幾錢？
請加上去

Tg 可以傾到 做咩要埋number whatsapp傾
成班俾人呃電話number

滿左20個la，大家唔洗再留電話
利申我都入唔到

好地地係到傾咪幾好

你開都開Tg啦

最撚憎 whatsapp group
TG爽好多

新手同智商應該無關係，唔怪得有人話連登問同打上去問係無分別

係 係要搞咁多小動作
膠都廢事比

開tg都on撚99啦！！！智撚障！！！你有問題唔撚識係度問架？？？？？撞親個腦？？？？？

明明有一個咁大嘅論壇唔傾，去無啦啦整過wtsapp gp,咁咪少咗人參與討論

仲以為開tg谷添原來wtsapp谷就算9數

用TG留電話，好好笑
直接TG咪得，會唔會有狗做野攞晒班友電話

好多新面孔留tg炒家全面進場

把口生係人哋度你可以點先
利申：入坑嗰陣比呢度啲人鬧過

開你老母！！！！！！！！

我可以支持圍爐

留tg個啲大部份平時都唔討論
唔大影響

想問紅黑gg有得walkin訂未？

有留TG既，全部呢到可以 - Block User -

入得去咪又係伸手等消息

屌 好明顯係

下個post名 留低你個電話號碼

on99 平時大家活躍個班圍內討論就話姐 三唔識七係人就加真係好撚白痴

睇前幾頁可以嗎

好多生面口

想認識女玩家

淨係見得一兩個熟面口嘅有留低tg

支持
支持玩分化

全部生面口人士

咁多新臉孔

自己做新手果時邊有咁多問題全部上官網睇，打電話問，後追就Facebook買

成班都係伸手嘅 到時又要上黎呢度收完料再係個gp度講返

想入，想問幾時開，幾時有得訂，幾時截

啱啦咁鍾意玩小圈子，玩飽佢囉屌

呻手黨谷

琴日第一日公開預訂

問嘢可以用一用個腦先

威威巴打add 我未

冇嘢嘅俾人鬧一次自己醒下咪得囉，喺度同人坳有咩用自己留喺度耐左都會覺得啲問題膠啦，亦都能夠理解嘅

新手追到成手單，現貨都冇隻
啱啱經過rb忍唔住買左隻番去扭下

same有冇女玩家開group?

今次係第幾次開小圈子group
好似都好幾次

好憎d伸手黨
一話開grp就成班生面口既人係到留tg話入入入
比你地入到黎咪又係繼續唔出聲做cdrom,當有好處有人幫手買野果陣先出一句聲

講真丫,做隻咁既寄生蟲,你地自己覺唔覺得醜

唔會有絲打玩
死左條心
男玩家啱唔啱

Spoon fed group

陰鳩公

binc

有咩料 都唔報上黎
廢事益d 小圈子

好似之前真係有個絲打不過冇留意咩名

原來上緊歷史常，出翻去先

魔戒

威咗威埋右

可能係TG問 比人屌少啲

281 - 問下唔撚比啊？

四非姐

上次好似係馬上瘋條on9

279 炒價賣單救港
280 Viva好似係靚女黎
281 全新 只CHECK過件
282 可唔可以問Pokemon
283 5月果隻85 有手套架咩
284 問下唔撚比啊？你可以選擇唔答
285 好撚威咩？你唔撚比人地真係新手？
286 你有權唔撚答 但係唔應該屌鳩人

想問信和係邊，新手唔識

重點？

屌你

問下唔撚比啊？
你可以選擇唔答
但係有d人成日係度屌柒人
好撚威咩？
你唔撚比人地真係新手？
唔唔知你係咪咁既人啦
只係睇唔過眼
你有權唔撚答
但係唔應該屌鳩人
一句一post 唔該

幾時會派xx 會唔會開xx xx會唔會rerun

入group 一齊討論star wars
根本呢到大把份問題第一頁Q&A已經有答案。
有巴打問sad 果d問題好多巴打都有解答。

支持圍爐

睇張圖 睇就知等消息
有咩料 記得炸我

只係睇唔過眼

入

建議留比spoon Fed group解答

quicksilver真係好受歡迎

仲有冇貨想買

唔記得今日Facebook有一個post，話徵求cosbaby gg,後面+1句有現貨提佢，見到真係笑咗出嚟

post名 留低你個是電話號碼 唔入圍咩DRJ巴打

比起下雨天炒蛋差好多

可以捱到個動漫節

臨收工都推到幾頁

如果呢幾日開兩隻新訂，應該好快用完

$7,800

痴線 好好笑

陣間收工趕過去望望先

有料 記得炸我

有都唔出奇，應該係剩低嗰啲iw

岩岩經過rb買左盒

仲有幾多

追少陣都唔掂

玩ht都咁小圈子，我要退坑

開谷個個正一過街老鼠
屌你老母小圈子

記得炸我

遲咗入唔到

謝ching 報料
啱啱攞翻屋企即刻影

等睇巴打開箱

好想要

覆post Template又多一個選擇

係出左新野
新嘢玩鳩申手同mon post炒狗

羨慕...

但早排幾個post都日日問幾錢，追單，dum春真係好悶

唔捨得開

好心啲分化撚真係要檢討下，諗自己點解會俾人屌小圈子啦

突然推咁快，以為又有新料
原來又嘈交

連個天都唔比我Join你地

我裝緊都裝唔到TG
收唔到佢SMS

呢個post不嬲係戰場

成個熱門得一個玩樂post

快啲幫佢買潮鞋做潮孩

影多d素材啦

可以買幾對adidas比佢著

quicksilver真係好正
無論係個頭雕定係套衫都好靚好出色
咁既價錢咁既質素

想要

好心你哋講就記得加密啦
一陣又好似DP咁俾炒家買晒

Jedht有史以來最似頭雕

巴打我出3000，放俾我好冇？搵咗好耐都冇

希望佢動漫節會出戰損版

要買就快，早兩日上rb又見人掃左幾盒，過多排應該就要食炒價

幾時rerun quicksilver

一萬蚊都唔放, 心頭好尼咖

有yoda唔知買唔買隻同佢打好

好撚想要 endgame佢跑撚左3個鐘 個個scene都有佢

出2.0👍🏻

希望今年6寶有佢份

一定訂
85 wfc

到底呢兩個月有幾多人抱住執到寶既心態被點去買quicksilver

Quicksilver 2.0 戰損版

戰死版

85要訂嘅上次都訂哂啦，要多隻無乜意思
Quicksilver更稱心！

屌有ching 話用首日mk7 單同換我隻quicksilver
但真係太鐘意只好忍痛拒絕

送埋個爛車地台

其實隻隻im都係咁上下樣，冇咩特色
反而一見到quicksilver會有種眼前一亮既感覺

你講咩
Qs不嬲都咁正

you didn’t see that coming

隻快銀越睇越靚
我一定要買到

點會係點？唔係真心抵玩邊個得閒吹奏？

做得好相比之下mk7太垃圾

點你老母咩 你審美有問題同我出去

型到pk

你唔配玩Hot Toys, 走啦

越睇越靚

屌，喺利post講算

臨收工見到推左咁多頁，以為突發開新嘢miss左

岩 冇一隻qs傍身
都唔好話有玩ht

好彩你上黎睇一睇，如果唔係quicksilver就快俾人清哂

我有隻齊件qs放6500，價啱pm我

新post

衰太型, 同我一尻樣

猴活今個月賣撚左幾多隻QS出得好又出得多

淘返幾對潮鞋比佢做fuck boy啦

用46換ok?

排6000